兩份工 你會揀邊份

小弟做IT 有兩份工有offer
人工一樣 都係software house 唔知邊份好啲
大家畀啲意見

A ）香港人開
size：200人左右
AL：12日
同事：全香港人
業務：app, web
優點：香港人溝通易啲

B） 鬼佬startup
size：max 50人
AL： 無限 想放就放
同事：全洋人
業務：app, web, VR

一定鬼佬公司唔駛諗

港資通常比較刻薄

睇你想要同聲同氣定要福利

btw無限al

睇前途一定簡鬼佬...
眼界都遠D

如果香港人個間唔出名就揀鬼佬個間

寫落cv無乜用既不如入間文化好d startup第時吹下

B日日請AL 去A返工
逗2份糧

佢話as long as做哂啲嘢就唔洗返

洋人個office好静
我驚有嘢唔識 佢哋未必咁helpful...

5 day? 定星期六日隨時想返去都得

全公司無一個講廣東話
好驚呀

5 day

鬼佬啦咁唔洗諗

你英文好好???

有時番工開唔開心都好要

第一份可能開心d

第二可能令你技能有所提升

但做唔長都係冇意思

對我黎講 工作環境都好影響繼唔繼續番落去.....

兩份都最多都係做一年

咁可能第二好d ge

擴闊下自己

而且startup 應該多d 野學d

好喇
硬住頭皮頂硬上喇

兩間公司人工咩情況先？大概開幾k比你啊

兩間人工都一樣

一間公司d嘢係做得曬唔係排住隊都係等摺

B

淨係睇港資同外國人公司，已經唔洗諗，B

咁做睇外國做咩business，對自己將來有冇幫助，如果冇，外國文化當然好過香港
但香港如果出名都可以考慮